[技術討論]其實防波子做防守有冇用？

如題 一踩就仆街

需要範圍太大，唔夠實用

唔使考慮tk問題既話 其實好多野都可以用

人地一衝 前線可即拋

樓主你下次可以試試

係 反正我地一散就冇乜機會收復到失地

bb彈平d

真心 又唔可以打佢
只可以令佢地仆街

唔夠滑

認真答
冇用
上次打機試過 條路太大＋會入路邊／渠

大細粒，一般軍靴坑紋好深，會攝曬入去

好啦

黃豆/大豆/紅豆會不會平d，而且軍靴d坑用曬之後可以生效，而且唔怕loo走曬

咪撚再講用油/洗潔精/波子